屌那星點解 cmb 條條女都係 三大 LSE UBC ...

點玩落去

lse ubc 咪 lse ubc囉
你自己自卑無人幫到你
過咗25後一個人嘅談吐修養係自己鍛鍊返嚟同u無太大關係

返工同班地盤佬接觸得多

咁自己改變囉
而家學英文 做gym 搵hobby 又唔係難

收到 過多幾年再玩

點解cmb 咁多女都係讀海外大學同埋designer?

拍拖邊會睇學歷
最緊要自己上進 唔好自卑

你有錢邊有人care你學歷

我學歷都唔差既
不過 d 女仔相望落都好遙不可及

放心啦
我ive公屋11k都喺cmb食咗唔少女

咁諗輸咗一半啦 不如裝備下先落場

可以點樣裝備

關撚事咩，我夠係地盤佬啦
之前有玩咪一樣同人地傾到計

樓上好勁，地盤佬既我玩左咁多個月得一個Match

真...以前玩條條女唔係三大就係外國讀大學
痴撚線

利申:ive仔 識左個三大

理撚得佢讀乜春呀，對你冇興趣嘅讀ive 都唔會理你喇

願聞其詳？通常係咪要傾下閒計再交換電話，約出後食飯再咩咩？

你都可以寫自己既職位：
1 內務官房長官
2 Army general
3 Navy commander
4 Secretary of Department of the states

改心態, 你就係要屌blueblood

睇下書 培養下興趣
唔好成碌鳩咁俾條女知你冇自信

交友app 嚟講
HMD 雖然都好難好多男扮女但都比其他app較易揾到人傾計
當然見面近乎無可能啦

其他app 好多假野
例如tinder 大部分係sales
cmb 好多虛報學歴(佢唔accept 你你一世唔知佢咩背景)

點虛報法